重開！大家可唔可以團結少少

風暴過後，唔會浪費你好多時間，一日半日，唔洗返工返學嘅，幫下有需要幫助嘅人。

我打算聽日幫手掃街，做到幾多得幾多！希望大家都做啲幫到香港人嘅事

SOR~大家忙緊屌政府6點前改3號 身邊人真係理得你

唔知係咪得連登會咁

邊有人唔洗返工

得鳩閒就諗下點樣團結罷工好過喇………

認真，大部分地區災難當前或過後，幫手善後係人知常情，洗唔洗返工真係咁重要？

幫你老母
你出糧畀我？

唔幫手可以唔洗回覆
屌乜老母啫 垃圾

交稅唔係就係請班消防善後？
你做埋人嗰入 稅照交
邊個先係垃撚圾

喺連登開認真post對住啲小學雞，真係慘過對牛彈琴

要屌就屌政府要將掃街既外判
質素差到

講到好似你交既稅養得起全部消防救護咁

BTW, 如果附近/ 自己棟樓有人需要小幫助, 我都好樂意伸出援手, 大事就幫佢打999好了
至於社蓄們, 唔撚夠膽罷工就好認命啦, 打擊人對你既生活係冇幫助架!

同你呢啲蠢人講都嘥鳩氣
唔阻你浪費自己寶貴睡眠/打機時間

本來諗住落番3號波就出去幫手清下路面雜物blahblahblah
但係佢聽朝出太陽先轉番3號
又唔曬得太陽

我覺得隨心就得喇，安全情況下，能力範圍做到嘅話，就算掃下樹葉通下渠都幫到好大忙，謝謝你為香港人出分力

如果叫大家團結少少一齊唔返工都仲有啲機會 執垃圾 不了

點解要講理由？暴風過後亂成咁，香港人唔應該幫香港做少少嘢？掃下樹葉都唔得？